訓唔著 你問我答

請出題

點解訓唔著

好多野諗緊 訓唔著

試下睇下小說 易訓d

巴打有無推薦？依家聽緊歌

諗緊咩

諗緊跟住落黎條路應該點行

x2 呀屌

巴打點解訓唔著？

睇你鍾意咩類型
不過自己呢期就睇緊漫畫
睇睇下就想訓

逃避雖可恥但有用
睇緊呢套 之前新垣結衣有拍到劇
無聊睇下都幾正

唔知，但眼光光等天光...

深夜嘅時候諗番身邊人同事，回味一下開心嘅回憶，聽住歌，唔知點解就好想喊

越諗就越想哭越訓唔著

唔好呀，會愈來愈訓唔著
你聽日洗唔洗返工？

唔夠攰訓唔識自然就多野諗
試過成晚回憶一生到天光

有時逃避真係一個好方法

幾時先肯瞓

訓唔著*

要啊，但係有啲野真係控制唔到。明明好累，但就係點都訓唔著

幾時都肯，如果可以

訓吧喇，我都決定試下訓先

肯就瞓啦屌
攞苦嚟辛

可能真係唔夠攰，但明明今晚打完波應該好攰先啱

早抖